原來「有冇人呀媽衛生常識差到仆街？」個POST傳埋去BABYCONDOM

睇下BABY CONDOM D C9幾鍾意你地班連登狗

發覺個都d人講野正常d

呢到講野 直頭唔戇鳩都唔會講

見到D諷刺事主健康嘅仆街，好撚嘔心